今次係借武漢滅鄉黑既時候 !!!

歡迎武漢同胞進村 本村會提供口罩及各醫療用品

文宣發動攻勢向微信同胞群發放資訊!!!!

支持，鄉黑忠黨愛國，會提供免費治療

一切順水推舟 光復元朗

12點之前推晒比過緊深圳灣既同胞進村借宿一燒